無知一問，阿積士有無試過五連霸歐聯？

下？

？

歐聯前身歐冠
1971 - 1973 三連冠

冇，不過試過淘汰歐聯5連霸嘅球隊